網上請願要求 Kmart 童裝部「不再分男女」

有人在網上發起請願，要求 Kmart 設立「性別包容童裝區」，將男女童裝混合擺放，讓家長及孩子能「準確地選擇自己喜歡的服飾，不會被固有的框框限制」。

請願由一位名為「Sarah Rogers」的人士發起，目前有關頁面經已收集得到超過三百個簽名支持。

發起人在網上請願指，「很多小男孩的父母會告訴你，他們的兒子喜歡粉紅色、彩虹和鮮花。但除非去女童裝區挑選，否則就沒辦法找到這類服裝。」

（男女分區）會給孩子傳遞一個強烈的訊息，就是他們喜歡的東西是『錯的』。同樣，很多女孩的家長也慨嘆女童裝區缺少恐龍、貨櫃車及非褶皺風格等的衣服。」

Sarah Rogers 表示，很多小型獨立零售商已解決了這個問題、完全取消了「女孩」和「男孩」的劃分，改而設立了一個性別更包容的童裝區。

她說：「現在是時候，澳洲最大零售商 Kmart 亦效仿這個做法。」

她又指：「沒有人真的相信男孩的興趣僅限於汽車、挖掘機、恐龍和鯊魚；沒有人真的認為女孩只喜歡彩虹、鮮花、獨角獸和冰淇淋；沒有人理所當然地認為某些顏色只屬於某個性別。」

「讓孩子們準確地選擇他們喜歡的東西，不要有任意的界線限制。」

Kmart 發言人在回應有關請願時向七號台新聞表示，他們無意根據性別對兒童傳達刻板的觀念。

發言人指，目前店舖內的設計及佈局反映大部份顧客的購物方式。又表示：「Karmt 在營銷活動、產品包裝及網上店鋪充份體現了包容性和多樣性。」

性別塔利班幾時會連男女性器官都要割埋

我食雪糕鐘意士多啤梨味 俾女友笑鳩我

而家又唔係拎著槍迫你男一定要買男
人地分2邊係整理貨物既分類方法姐

On99

不歧視唔等於改變基本價值觀

點解男人唔可以入女廁

男女成人應該共用試身室

你去男童裝部買件衫畀個女著
不嬲都冇問題嫁喎
班左膠係咪要個男公仔著住條公主裙先至安樂？

我鍾意粉紅色我同我女朋友講鍾意pink lin 佢歧視我

啱，廁所分性別令人覺得男人鐘意入女廁係錯

咁你咪放D女童衫响男童部囉

咁以後更衣室係咪都唔分男女先

岩呀 男成人入女童裝更衣室明明好合理

oh 我又assume 左個男人gender 添

快啲取消晒男女廁啦

其實D 鬼佬係唔係弱智多?

乜尻狗屎垃圾都歧視

點解無阿帕奇直昇機專用服裝？Did you just assume my gender

遲吓係咪連學生妹著校裙都要屌

放埋落攪拌機吖笨

向左膠反影

男女共用廁格

遲早會出現:

網上請願要求, 接生孩子時,「不再分男女」, 一律做手術變成相同的身體, 以免限制小孩子的喜好, 使他們不能「準確地選擇自己喜歡的身體，被固有的框框限制」
（男女分區）會給孩子傳遞一個強烈的訊息，就是他們冇j/西是『錯的』。同樣，很多女孩的家長也慨嘆女童缺少jj同波子」
「讓孩子們準確地選擇他們喜歡的東西，不要有任意的界線限制」

D CUTTING 都唔同啦大佬

點解男仔玩車車機械人女仔玩公仔煮飯仔=基本價值觀

仲要男女共用尿兜

唔好偷換概念啦DLLM

就係你啲on9引至呢啲問題囉

Uniqlo h&m果D唔係不嬲共用?

同意更衣室唔好分男女

點解要分男女
點解要分成人小童
溝埋哂一齊啦

去信埋奧委會取消男女組別
要男女同賽，公平競爭

一直買衫唔洗試

反映

越嚟越多文盲

唔該

小朋友應該冇乜分別？利申冇研究過

My parents said I can be anything I want
I want to have both jer and boobs

幾時學校廁所不再分男女

身份證應該印M/F，你今日鍾意做男又得女又得

其實點解d左膠咁憎男女 係要搞到不男不女先安落

可能有啲家長想買條前面開窿嘅褲畀自己個女呢

本身分男女裝唔係因為SIZE問題咩

兩邊會有唔同設計係因為睇銷售額做人姐

上連登勿認真
呢度啲人零性別意識都唔係第一日知

其實你呢個正正就係上面請願會發生嘅原因

但連登一堆智障咩都盲反

我細個玩開煮飯仔嘅 不知幾好玩
機械人同車我覺得好on9

網上請願要求廢棄男女廁所啦
點解要分男女啫

無理由女裝要同童裝分開擺，無理由相信女姓只買成人衣着而唔鍾意童裝

痴線啦 俾個細路自己揀啦 咁男女係大路性別 屌你唔通問你男身女心乜乜柒柒咩
個仔拎起條裙你咪一樣唔like 根本就冇框住性別 係你自己覺得女仔要着裙男仔要着褲 冇人逼你

留名等連男女廁都唔分